[有圖] 個女仔fd半夜send張含撚圖黎，想點撚樣？

bam

全圖plz

send返你張撚圖俾佢

同佢fd成點 講下背景

More

唔好推 唔記得加密

多圖ok?

9點幾=半夜

樓主連汁男都冇份做

我要閃卡

屌你老母諗住益下你條毒撚
居然放我上黎

推

5分鐘前先開po, 明明我幾十分鐘前就見過呢張圖
低級借刀

算你啦有圖

露點

你個名

條撚呢？